求B型血貓捐血

係咁既 我隻貓要做手術 但係血色素過低
醫院血庫話冇B型血 有冇貓係B型血既可以救下佢
醫生話要輸多過一次
小妹仲係學生只比到少少簿酬
如果有6歲以下 ~6kg既貓 係B型血既貓可以幫手
麻煩留名一下 我再post tg

我隻貓仲係6個月架咋 我想佢可以開開心心大個女啊

幫你推下

幫你推一推 救救小貓

有冇post埋上fb啲貓gp揾呀

有啊 咩動物gp都入哂去問咁濟
知道B型貓血好難搵 都用盡辦法去搵
驚佢再出血未做手術都出事

幫你fwd

樓主a0？

Not the main pt

有無試過喺“天下貓貓捐血站”度出post?

有

樓主做咩block左我

B型都唔算難但6kg咁肥就難啲

幫你推啦 雖然p牌推唔到
睇在你令我知道原來貓都有血型分

去抓圍村捉幾隻救住命先

輕輕一推救貓一命

推呀

希望猫猫快啲搵到有心猫

你真係唔識架啵，B型血係罕有，10隻先有1隻係

吉貓天相

我隻貓貓做完手術啦 暫時安穩 多謝大家 吉貓自有天相

驗一次血3千幾蚊 咁捉法貴過手術費
而且唔知d貓貓會唔會病左捐唔到
唔take risk

做咩啊你又

sorry啊我唔啱 我好似知你係邊個